想問一套美劇 （謀殺）

有套美劇一開頭會講明邊個係兇手
之後再慢慢推返出嚟點解要殺人

有冇人記得個劇名

How to Get Away with Murder